目標：港島線？

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

推

塞港島，推

11.14 曙光行動 繼續三罷

港島綫要人呀

完全無影響
好多人返到工